有$500 ，你地會點用？

Gun

平注500買利物浦

lm

彪哥破燈日

大熱門得1.幾倍 都唔係好勁姐

酸到你

我跟左